歡迎想砌模型o既巴絲入黎(28) 1001個打靶仔開post啦

上一個post：歡迎想砌模型o既巴絲入黎(27)

呢度不論係新手老手, 都一樣咁歡迎
絕對唔係小圈子
乜模型種類都無任歡迎
有模型問題一定會有神通廣大既巴打幫到你

巴絲打作品、舊POST、有用資料、教學
都可以響呢個 Blog 睇得番：

模型同好會 BLOG

模型新手必讀10大FAQ

基本工具(參考)

夾口處理

水口白化

巴打們貼作品時，
請注明牌子、比例及模型名稱

如果轉貼，貼埋條link就正哂喇

1001 請開新post
Template
無論新手老手，呢個google doc 都包含左好多有用既資訊:

歡迎想砌模型o既巴絲入黎(28)

開左啦血巴

全部野可以掛晒上去，寧舍舒服

搵唔到 sor😂

第一次係到出POST，想問問各位巴打，如果係呢種類似金屬上免嘅模型 ，如果用雙星滲線液同X20去清潔會唔會傷咗佢嘅顏色﹖
謝。

傷色就應該唔會
佢依啲色係本身模型舊膠既色黎
你素組諗住用x20就要留意啲件比x20脆化跟住裂開 (自己google下)
通常素組建議用打火機油

謝巴打！

唔好覆依個 由依個沉啦

我上次用X20 差d那到成張台都爛埋

要用x20專用cutting mat

想問有無CHING 見到有土星陸武裝同武器賣?

推

有冇巴打試過係孤注到訂通販模型
多數會貴咗？同埋係咪頭個批拎？

平返多少就聽過
未聽過訂完會加價

btw隻rg電鍍phoenix再販
發覺bandai賣呢隻真係開心過印銀紙
成千蚊盒rg都好多人買

想試下噴槍上色 有冇咩推薦
連泵1000蚊有冇得諗

睇咗幾日, 終於明白點解果日去貓舖睇一陣野已經成5條友買隻RX78元祖, 聽日又出去睇下, 如果唔貴就帶佢返屋企

大佬們，我on9洗洗下跌左前面個2 part,請問邊到有得配

我隻老翻gto g3 gundam 終於出世啦

舊唔舊化好呢？

hg模型 痴膠貼最好 唔再痴水貼 眼都蒙埋

各位點睇

我模生第五隻hg

膠貼使唔使用綠蓋 藍蓋softer 嫁？